【劇迷惡夢】Netflix宣佈停拍《漫威夜魔俠》

Netflix王牌英雄劇《漫威夜魔俠》（Marvel’s Daredevil）宣佈停拍！劇集改編自Marvel漫畫，曾一度係Netflix拓展英雄劇集嘅重點項目，第一季亦非常受歡迎，但未知係咪因爲剛推出嘅第三季收視大跌，令Netflix狠心取消劇集。另外有網民發表陰謀論，指有可能迪士尼想買返夜魔俠版權自己拍，所以先令Netflix要中止節目。其實之前電視台已經取消咗《漫威盧克凱奇》（Marvel’s Luke Cage）同《漫威鐵拳俠》（Marvel’s Iron Fist），到現時只剩《漫威潔西卡瓊斯》（Marvel’s Jessica Jones）與《制裁者》（The Punisher），但睇嚟都命不久矣。

原來Iron Fist都停埋
佢新一季唔錯嫁喎

其實佢季季都麻麻地
但見到Colleen拎到iron fist把刀好型之後好想追落去

Btw 啲子彈發光我以為打緊機

DD都停
真心季季都咁高汁

屌你啦Disney

其他三套都可以任你搞，點解要搞埋dd
由第一季追到而家

第1季同第2季 dd都好高質
但一去到第3季真係好悶

早就應該停

要鋪排到後面先好睇 同bulleyes辦公室對決真係世界級

屌 最好睇係呢套

第3季悶 要幾唔識睇先會講得出第3季悶

屌你呀

唔係要返工 我一日就煲撚哂佢唔捨得停呀

屌呀! SEASON 3好好睇喎

去蜘蛛俠電影出場啦

遲早Netflix都執埋

第三季低收視?
明明第三季最好睇

season 3>>>>2=1

搵借口cut

影集=垃圾

最驚啲影集定死曬啲角色形象

因為跟本冇promo過咁濟

頭一星期同第二季比跌咗一半收視
我覺得主因係宣傳太hea
屌佢上架前一個月先公佈日期

唔知停拍netflix 頭3季仲係唔係度呢

你老未個逃監sence一shot過有幾多套做到

睇DC啦
閃電俠女起人正咁多

佢話停左都會一直係到

唔係好明

英雄片都未到水尾（起碼過埋AV4) 咁都cut

真係反高潮黎 以為defender係高潮 跟住繼續出

點知越出越少

呢集講點樣企返起身好正

仲有D 角色寫得好好Sister Maggie, Nadeem, Dex

有人話迪氏尼想收返自己拍,唔知真唔真

迪士尼講左唔會係display+到播

拍戲

唔係
Disney話條channel唔想放咁成人向
主要係呢幾套野口碑好 但係收視麻麻

Deadpool預咗玩撚完

如果當初迪迪尼有意拍呢幾個英雄電影唔會借比Netflix啦，黎緊兩年仲有XMEN系列全面進場，更加輪唔到呢幾個街頭英雄

Deadpool本身都唔會拍dp3
佢一路都係講出 x force之嘛

繼續用FOX個名拍咪得，迪迪尼旗下好似都有其他會拍R級內容既子公司

納dee

夜魔俠好睇

點解要cut

Disney出個streaming service 打Netflix
Netflix唔通幫你手打自己咩

第三季好正

屌你第3集咁撚好睇都cut

The punisher都好高質

睇返一路以來嘅新聞
迪士尼一直強調無意拍街頭英雄或者想收返堆版權
似係Netflix自己唔想再玩
可能係迪士尼開續版權個價太貴
又或者除咗DD之外
其他收視同口碑都麻麻
無最初預期玩聯動宇宙咁好效果
Netflix覺得倒不如一次過棄晒
有錢改編其他知名作品仲好

Bullseye 啱啱先出
屌你老母呢頭就唔拍
迪士尼麻撚煩一早知
係估唔到Netflix都頂佢唔撚順

佢cut哂搞到都有少少唔想睇埋最後一季既感覺

似，Loki都出電視劇
Disney不嬲都賤，借完人過橋就自己做
不過都冇得屌，合約精神
個right係人地度，Netflix都做唔到咩

Disney獨大 越越惡

Disney好似出得
不過要換人